twitter 出聲話有936 accounts係支那打壓香港示威

啱啱CNBC報導

Twitter算係咁 好撚過Facebook同Instagram 垃撚圾

支那柒出世界

即時起你底

Fuckbook都係收錢出賣港人

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

雖然我地係真人
但黎緊應該都會有香港人大軍進駐
香港人終於掉低垃圾facebook用twitter

What we are disclosing
This disclosure consists of 936 accounts originating from within the People’s Republic of China (PRC). Overall, these accounts were deliberately and specifically attempting to sow political discord in Hong Kong, including undermining the legitimacy and political positions of the protest movement on the ground. Based on our intensive investigations, we have reliable evidence to support that this is a coordinated state-backed operation. Specifically, we identified large clusters of accounts behaving in a coordinated manner to amplify messages related to the Hong Kong protests.
As Twitter is blocked in PRC, many of these accounts accessed Twitter using VPNs. However, some accounts accessed Twitter from specific unblocked IP addresses originating in mainland China. The accounts we are sharing today represent the most active portions of this campaign; a larger, spammy network of approximately 200,000 accounts — many created following our initial suspensions — were proactively suspended before they were substantially active on the service.
All the accounts have been suspended for a range of violations of our platform manipulation policies, which we define as:
Spam
Coordinated activity
Fake accounts
Attributed activity
Ban evasion

Next steps
Covert, manipulative behaviors have no place on our service — they violate the fundamental principles on which our company is built. As we have said before, it is clear that information operations and coordinated inauthentic behavior will not cease. These deceptive strategies have been around for far longer than Twitter has existed. They adapt and change as the geopolitical terrain evolves worldwide and as new technologies emerge. For our part, we are committed to understanding and combating how bad-faith actors use our services.

Today we are adding archives containing complete Tweet and user information for the 936 accounts we’ve disclosed to our archive of information operations — the largest of its kind in the industry.

We will continue to be vigilant, learning from this network and proactively enforcing our policies to serve the public conversation. We hope that by being transparent and open we will empower further learning and public understanding of these nefarious tactics. You can access relevant information on these account sets below.

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

得936咁少???

仲有好多水軍做amplifier

支那accounts

Reddit有講twitter收中國錢傳fake news.

其實online ads 有錢可以就可以任玩

Twitter 已經算有㡳線。屌你老母FB

9樓forward個段野話之前已經封左200,000 水軍

有冇新聞個Link? 先謝樓主！

今日join埋twitter加入鍵盤戰 好似真係無咁多水軍
垃圾奶共fb完全唔理五毛account

同俄佬當年搞美帝一樣

大量fake FB pages. 再加水軍同target ads

有傳近日，wechat推綁定twitter功能

都算係咁啦

請唔好放棄Pepe公仔！！！！！

認同既幫手推下P牌仔推唔郁